Index : 0	Liczba wstawionych elementów : 36	Zawiera 9%
Index : 1	Liczba wstawionych elementów : 34	Zawiera 8,5%
Index : 2	Liczba wstawionych elementów : 36	Zawiera 9%
Index : 3	Liczba wstawionych elementów : 36	Zawiera 9%
Index : 4	Liczba wstawionych elementów : 33	Zawiera 8,25%
Index : 5	Liczba wstawionych elementów : 46	Zawiera 11,5%
Index : 6	Liczba wstawionych elementów : 45	Zawiera 11,25%
Index : 7	Liczba wstawionych elementów : 50	Zawiera 12,5%
Index : 8	Liczba wstawionych elementów : 38	Zawiera 9,5%
Index : 9	Liczba wstawionych elementów : 46	Zawiera 11,5%
Minimum = 8,25%
Maximum = 12,5%
Różnica = 4,25%
Średnia = 10%
